屌D女人揸車已經閪架啦⋯⋯⋯

點知行路都唔撚識行
係人前面Z字型行 再唔係就急停U turn
女人行路都應該要考牌

負評一定係個班閪女人

阻撚住條路 成日急剎 你行撚晒去啦

識U TURN都還好, 覺得後面冇人想轉身即刻反方向行既人仲癲

通常吊住佢地尾
一急停就黎個意外插入

插完仲要俾錢

污糟邋遢

明係撚鳩你班撚屌

十分認同 仲會冇啦啦停係到

仲衰撚過班撳手機既毒撚
班毒撚都會縮埋一邊呀
班女人